返到公司樓下

返到公司樓下突然有種好唔想返工既感覺
望住樓上打左個電話，我今日唔舒服返唔到
宜家等緊車返屋企

我都係 不過個感覺一起身就有 射咗波依家煩緊假紙

慈雲山出完荃灣又要返去 遊車河

MK仔

有無人天生好憎做文職，每次文職都做唔超過兩個月

但你依家有一日時間俾自己做其他嘢

乜撚野呀

咁你想做咩工
返到公司樓下先唔返 晒車錢

體力勞動

好惡呀

食個早餐先啦

之後瞓一陣

唔好諗咁多嘢

試過一次,不過果次係因為遲左半粒鐘到,然後自己去左食早餐,睇早場

好毒 有咩戲睇

你地有得請假咪算好，有d 工 得一兩個人番工，你請左假間野唔洗run

點解每朝起身都咁撚想射波

好正 睇早場仲要通常冇乜人

遲到即係遲起身即係好遲先請假啦 冇俾人鬧咩

以前做酒店洗衣房試過，一個人無返會拖慢成個進度所以我無射過波

唔舒服食左藥

最近都無入過戲院睇戲

咁去做地盤 襯呢幾年仲係搵到錢

但其實呢d 工都好 on9 ，我地係人來，一年到晚梗會有病痛架啦 但又唔請得假，勁唔人道

同象仔做工友

咁又未去到完全唔請得假，巴打好高人工？邊有工請兩個人就算